ECODE TODO 

- чаты
    - уведомления в чатах
        - новая комната
        - когда пользователь онлайн
        - закрытие чата

    - дебаг
        - лейблы - при создании пишется Client при загрузке сохраненной истории user
        - режим очереди
        - добавление блокировок комнат, для того чтобы могли работать несколько саппортов


    - проверка всего
        - изменение статуса


    - возможность вернутся в историю чата (?)

    - добавить возможность генерирования кодов со страницы чата

- защита csrf
- админка